雨傘除水器同無套叫雞有咩分別

一定多菌到仆街 又無得洗
次次落雨成班人輪住插

分別就係把遮奶野同碌鳩奶野囉

你又唔會含你把遮。有咩所謂

你把遮會拎黎插自己屎眼？

你唔會?

你會 ?

你唔會？

如果插插下把遮突然開返......

菊開來